公然挑機，連登仔們,有'種'入嚟!

邊個連登仔能夠提供粵語版田中太郎嘅seed，
我抄成個post所有user名100次兼叫所有連登仔做契爺。絕不走數！

唔知咩係田中太郎嘅小朋友唔該走開.

係全部集數粵語版嘅seed先當你地成功，快來收契仔啦 睇死你地無可能有

無人有貨？

子非魚
↓
非魚子
↓
飛魚子
↓
魚子
↓
魚子壽司
↓
哈哈哈

爸打，你....？

全部人都無睇過？

算啦 呢套野連埋舊登求左幾十個post都冇人有

LM
想睇返+1

點解3色台唔重播，重播返一定救返唔少收視

每次想睇都搵唔到，究竟有咩方法先可以令佢重生？

幫推 好鍾意睇

唔係唔推呀

推

好多年前已經見有人係高登求過都係冇,冇就係冇,話知你捐晒成副身家都係冇

Lm

lm 十幾年都仲係無

我想求順風婦產科粵語版

諗起快樂龍

newsgroup 年代求到依家
同大儒俠一樣年經post

細個好鐘意嗰外星人
因為成日撚男主角

好想睇返 套野戇鳩得黎好好笑

將PS1嘅插蘇插落高志個屎忽到打機

好想睇返

其實係咪要等到有tvb內應走嗰陣偷走啲種先有

仲有 徽章戰士 第一季 粵語版
我唔信有人可以搵到

繼續推

求過好多次啦
但之之都冇同埋啲人求其他舊動畫
希望今次集中啲

正宗有市無價
TVB strong hold唔肯賣又唔肯播

係咪得番潛入TVB度偷source呢個方法

呢套野嗰陣係咪叫我的ET同學

比多個選擇大家
徽章戰士 有seed既我都抄